金雪松，金正恩的異母姐姐。身材頎長，高鼻大眼，髮長及腰，聰明美麗

呢個先真係純種金家血統

金與正完全唔match

其貌不揚
講還講
味貼圖

金與正係咪執返來

阿正好似被監控到有精神病

好似話金正恩都瘦底
但係老豆鍾意肥就操肥自己

佢老豆話佢靚

不過老實講佢個樣生得算係標誌

有冇相

你果張唔係咩

成隻豬閪咁都叫美麗......

邊忽長髮及腰 邊忽鼻高大眼

韓文係咪讀煎書蟲

Chin sal song

Sorry自膠

北韓版
瑪麗一世
伊利沙伯一世

美女

點會唔match呀
佢減肥減過頭咋嘛

janice識韓文

DLLM 比你呃9左入黎

第二張圖都好可愛

搵金世正做啦

我諗起金庸d小說

可能小龍女....

牙嫂最正